美國或如期周日對中國商品加徵關稅

美國對約1600億美元中國貨加徵15%關稅的期限下周日屆滿。路透社報道，總統特朗普星期四與貿易代表萊特希澤、財長努欽等幕僚開會。報道引述消息指，華府可能會如期加徵關稅。

消息人士又指，如果美國加徵新一輪關稅，特朗普在餘下任期內，可能不會再與中國進行貿易談判。

中美雙方目前仍未就首階段貿易協議的關鍵部分達成共識，包括中方承諾購買美國農產品的規模，以及美國何時取消之前對中國商品已加徵的其他關稅。

青山熱血派注意 ....

Push

又撚LOL

距離支那人食草嘅日子又近喇

食花生

聽日嘅trump: Xi is my best friend, it is very very close to make the deal

撚狗大法

Trump : Xi is my best frd
*Tariff up
Trump : We have a very good relationship
*Tariff up

Solomon Yue: My good friend LOL

世界級LOL撚狗

過左15%關稅

香港應該搞一場支持100%關稅集會

侵侵話就Deal Fuck

樓豬

唔再同維尼係朋友

唔好再或
加啦

想黠....

唔使聽日1035就係咁tweet

tui

Getting VERY close to a BIG DEAL with China. They want it, and so do we!

WTF

延期機會高d

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

每日撚狗

支拿千萬唔好跪啊

已經分唔到侵 係撚緊我地定撚緊支那

我12月生日, 可唔可以將關稅當成我生日禮物

想點？

幾個鐘前話加
幾個鐘話deal
聽日又話加
聽晚又話deal
支共只係美國一隻狗

笑到仆街

要求外國加自己關稅，仲要好開心，全球首創

加15%太少，加到100%啦

笑死

LOL

以我記憶
你條友先係五毛

起底咪知LOL

越好嘅朋友先可以越撚鳩佢

佢追擊緊自己

15號唔加 現有既關稅減半
樓主依家咩心情